陳瀅自爆俄羅斯有艷遇 俄國羅密歐約睇北極光

陳瀅、雨僑和倪晨曦今日喺尖沙嘴出席品牌iBLUES發佈會，陳瀅上星期到俄羅斯拍攝旅遊節目時有艷遇，佢甜笑話：「話說嗰日去玩雪上電單車，返屋企途中，(佢)問可唔可以車我返屋企，因為佢太有型，所以我上咗車，之後佢仲問我想唔想一齊睇北極光，當時自己面都紅哂，話遲啲先講，但係嗰日之後就見唔到個男仔。」陳瀅指對方叫做羅密歐，還問她：「Do you want to be my Juliet？」雖然對方高大靚仔，可惜緣份未到。

又做免費雞

臭雞

係咪都留句臭雞 厭唔撚厭？
你老母比你老豆溝個陣
依架分享返出黎你老母都係臭雞啊！

第二啲post用臭雞就有機會唔match，但呢個post 用臭雞真係最適當詞語